積極研究禁呼吸法

仆街港共快d立埋法唔比唔同政見既人士呼吸喇

屌你死林奠